有冇巴打出街一定要戴住耳筒聽歌

好憎聽到人講野

我比較少 但想整隻CM對抗大聲賓賓同嘈吵大媽！

我

Me
聽edm活係自己世界un住行

here

我
不過左耳受損 唔可以聽咁大聲

same

我程巴士如果會有大量死廢老上車嘈就一定會聽歌

用緊Bose QC35全世界清淨晒

我會 唔帶住會唔安樂

唔帶出唔到街

依家d 高級耳筒除左靚聲就係保護聽覺

有日本有仆街帶住耳筒聽歌
警察見到即叫停佢係咁屌

太嘈啦街外

無帶耳機會好無安全感

點解

我都覺 今日出門口唔記得帶耳機
成個感覺好空

所以點解耳機至少要買一個好既

一定要帶, 唔帶好唔自在

我係
同fd出街都會咁 塞住一邊
除非真係有野做 如果唔聽歌唔安落

有，最憎聽到人地私事，會入曬腦好煩，我懷疑我個 filter 壞左， fill 唔走 o 的野